讀緊最後一年大學，你問我答

請出招

咩科咩u

食過幾多個女仔

學校男女比例?

食屎啦大學撚

新三大 頹科

私人問題唔答

青頭

咁多人點知，我果科就男6女4

下年無得食啦

Gpa

覺得大學課程點?
廢? 有用?
聽書多定自修多?
有冇食exhange 攻略 (內地妹唔洗講)

Second low

我果科有啲真係學到野，幾實用
有啲就...
自修 上堂一大半係廢
無

上堂真係好撚廢
?
點reg到 上堂有用既course?
講下讀咩系?

有冇做過free Rider

睇lecturer 有啲照讀lecture slides 有啲真係有心
好多時睇你讀咩科
Engine仔一個

呢樣就無 最多都係hea do

點識女女 短短一個sem 入邊

點睇engine 呢行?

有冇覺得自己高人一等？

好多方法 上堂坐佢隔離 分組同佢一組
參加多啲活動 唔難

有冇玩ocamp食女女?

你覺得人死左去邊?
除左生死 仲有咩可能?
地球係味 一座實驗大城市?
覺得 大學既人係點?(同學)
今日蘋果賣幾錢?
有冇玩股票?

悶 個人對呢行無興趣 雖然人工普遍都唔低但出黎應該唔會入番

無，我係兩年asso咁上

你估下

死左會去另一個世界
靈魂出竅
係
一個字假 好難先識到真心 簡單啲黎講 好現實
無買報紙
學緊

你用緊手機回定電腦回
你覺得凍唔凍?
想唔想人問你野?

我唔識

咩問題黎

第1次9問
lihkg 速度真係好快

1

4

有無料

CCCU 定JS1901 or 1903 ?

覺得大學啲朋友係咪好假

Cccu 唔好再問啦

係 hi-bye多

如果有個Free Rider差唔多所有project都同你一組
你會點？

咩叫新三大

有得走就早走
無得走唯有食埋佢果part

So far都未遇到

識唔識到真心fd

巴打你就好

以前有一個 而家好少聯絡

反而asso一齊上果班就好好

Contribution form幫到你

如果你個frd成個厹咁 講野又廢 你會點對佢

係咪講緊我

講笑

呢啲通常都好多笑料 唔係咩

巴打 我身邊都有呢啲人啵

身同感受啊巴打 想飛都飛唔甩成隻吊靴鬼咁

city i guess

人事問題姐
本身性格都無咩野
應該係唔識相處。又想識多d人

有冇後悔

問得好 後悔揀左而家呢間大學

讀晒啲科未

未...好似仲有9credit

點解？

讀緊最後一年大學有咩好講，我夠year4啦。最後一年個腦得一樣野，就係求offer

人事問題 錯過左好多野

我未玩夠

番工既offer?定再讀上去

文科2nd low有冇得讀上去

問多條 CGPA幾多

幾月開始搵工？

點睇marketing 呢科？
利申搵唔到工